有無人覺得肥仔金坐中國飛機返北韓會出意外？

而家金仔同Trump friend 個打 band, 習總 一定好嬲嬲豬， 我係肥仔金就老閪都 唔錯 中國航空, 如果唔係應間喺架機上面 俾人威脅點撚算

冇

樓主五毛底已起

金仔已成最後大贏家

梁天琦 居然為咗 自私自利嘅香港人 犧牲自己坐冤獄, 要入去坐監仲要俾你呢班 垃圾 偽本土派出賣攞光環, 最好笑係 關愛座你呢種人 平時就水人去 示威， 自己就匿埋喺 屋企 上連登上時事台指揮大局, 匿埋喺屋企 做奶共狗 淘寶淘寶 炒中資股

人形豬

push

Push